<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новостная лента</title>
    <link>http://localhost:8080/borisov3/news/news.php</link>
    <item>
      <title>Нурмагомедов согласился провести бой с Фергюсоном</title>
      <link>http://localhost:8080/borisov3/news/news.php?id=8</link>
      <description><![CDATA[Чемпион UFC в легком весе Хабиб Нурмагомедов заявил, что готов провести поединок с американцем Тони Фергюсоном 18 апреля. Об этом сообщает «РБК» со ссылкой на ESPN. По его словам, он будет полностью готов к бою, если появится возможность выехать]]></description>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 04:26:57 +0300</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>Ученые оценили, могут ли комары быть переносчиками коронавируса</title>
      <link>http://localhost:8080/borisov3/news/news.php?id=7</link>
      <description><![CDATA[МОСКВА, 5 апр — РИА Новости. Насекомые, которые появятся на территории России с приходом весны и лета, не являются переносчиками коронавирусной инфекции. Об этом в беседе с порталом Ura.ru заявил энтомолог, специалист по ДНК Константин Китаев]]></description>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 04:22:43 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Ученые оценили, могут ли комары быть переносчиками коронавируса</title>
      <link>http://localhost:8080/borisov3/news/news.php?id=6</link>
      <description><![CDATA[МОСКВА, 5 апр — РИА Новости. Насекомые, которые появятся на территории России с приходом весны и лета, не являются переносчиками коронавирусной инфекции. Об этом в беседе с порталом Ura.ru заявил энтомолог, специалист по ДНК Константин Китаев]]></description>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 04:22:11 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Сирийская армия атаковала турецкие войска в провинции Идлиб</title>
      <link>http://localhost:8080/borisov3/news/news.php?id=3</link>
      <description><![CDATA[В ночь на 28 февраля сирийская армия нанесла удары по позициям турецких войск в районе Джебель-аз-Завия. Как стало известно позже, в результате обстрела погибли 33 военнослужащих, еще 32 получили ранения. В ответ Турция нанесла удары по позициям сирийской армии. В частности, сообщалось, что турецкие силы уничтожили конвой правительственных войск Сирии на востоке провинции Идлиб. 

В администрации президента Турции Реджепа Тайипа Эрдогана пообещали продолжать ответные удары. Вице-президент страны Фуат Октай заявил, что Анкара отомстит президенту Сирии Башару Асаду за гибель военных, он заплатит высокую цену. Октай назвал сирийского президента главой террористического государства и сказал, что Асад войдет в историю как военный преступник. 

Ранее в феврале Эрдоган также заявлял, что Турция не оставит регион на произвол режима Асада и намерена превратить его в безопасную зону как для турецкого, так и для сирийского народа. Он обещал мстить за гибель турецких военнослужащих от действий сирийской армии.]]></description>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 01:01:00 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Суперпровал</title>
      <link>http://localhost:8080/borisov3/news/news.php?id=2</link>
      <description><![CDATA[К «супервторнику»-2020 американские партии подошли в совершенно разной форме. У республиканцев все очевидно: право Трампа баллотироваться во второй раз никто всерьез не оспаривает, партия буквально сплотилась вокруг действующего президента. Да, формально «красные» тоже проводят свои праймериз, но вот реальной борьбы на них нет, как не будет и во время официального выбора кандидата на съезде грядущим летом.

А вот у демократов все оказалось не так и просто: единого лидера просто-напросто не было. По сути, в партии продолжался многолетний раскол между сторонниками умеренной политики и приверженцами более радикального подхода. А поскольку голосуют в «супервторник» не обычные люди, а именно члены партии за своих же кандидатов, то процесс, который на деле способен выявить практически безоговорочного лидера, оказался крайне драматичным.

Распределяли демократы в этот раз треть (1357) всех голосов партийных выборщиков — людей, которые на национальном конвенте партии летом будут официально выбирать оппонента Трампа. Для сравнения: кандидату нужно получить для выдвижения минимум 1991 голос.]]></description>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 01:00:32 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
